執到隻貓B，係咁打乞嗤，係係咪正常

唔係我執 屋企人執

其實都唔係貓B，估計四個月左右
隻貓係咁流鼻水同埋打乞嗤
係咪感冒？

睇咗獸醫 食咗藥都唔好
好似仲差咗

同埋佢洗耳仔之後好臭有鹹魚味

關晒屋但啲門窗
搵張被cum下幫佢保暖先
好多貓怕凍

貓流感

btw圖呢？

係喎 屋企無窗網
乜貓咁長毛都怕凍㗎？
今晚整個熱水袋比佢先

貓b一定要保暖 唔係好易死
加多啲毛毯 隻b幾大到？

保暖保暖保暖！！！
如果真係唔識養咁你不如同獸醫講
通常獸醫都識啲窿路搵人照顧

最緊要唔好害咗隻貓